是撚但啦屌

你咁撚馨香我真係留返比第個好了
我無福消受唔好再搵我了
利申一啲都唔會後悔 唔洗擔心我 走遠啲愈遠愈好阿
我好行唔送你

係

我真係恭喜你